飯民 本土 最後一戰

香港人 我是從未來2047年回來
2020年的一個普通香港人

我只能說 兩派能放下成見合作
就係香港重光既時候
可惜
黑暗入面 你倆都只懂互相猜忌

能否光復 看你們了。

合作 不內訌 是唯一出路

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

push

泛民割本土個陣又唔見啲人咁講

個問題係泛民條路線同本土根本唔同

自古以來 先攘外 後安內 抗日戰爭大家懂嗎
那怕日後會更亂
請先齊心抗敵